city reg科一問

想問本身大學比你個schedule入面d科可唔可以drop或者調時間，同埋喺邊度睇嗰啲科係咩時間有堂。
另外想問GE係咩黎，係唔係一定add，有冇咩係必修課。

sorry for新會然唔識排版，求大家指點小弟

可以 AIMS右上角search master class schedule睇

GE area1-3 四年內最少總共讀四個 每個area起碼一個 任揀
再加GE1401,1501 University English, CCIV同埋你既disciplinarily English呢三個必修

thank you